有沒人曾經擁有個1億

係點做到
見到銀行有咁多個零 有沒偷笑

點數之後？

有既都去左屌女 點回你

一億精我有

射出嚟嘅就有

如果你買樓，一億真係好撚少。

真係無咩野
一樣食大排檔茶記

負1億算唔算

如果可以負到一億咁你都應該幾犀利

精算唔算

1億津巴布韋幣

我有十億tim.
不過係冥通

益力door個益

我自己都係普通打工仔
但係屋企有
見住老竇老母好辛苦日日做野搵返來
所以搵到錢都唔得閒洗

咁又係，果1億係被動收入定主動收入都好重要
一個日日笑住過
一個有錢無命享

個情況係佢地唔得閒洗 我又唔會好意思問佢地拎
結果儲到咁上下就買樓

講真，有1億...上連登做咩

旅行，屌女，食野唔駛時間？

上連登有咩用

1億都係平民黎

咪係 發展工程 都成幾十至幾百億

50 trillion 津巴布韋幣
我有一張